有冇試過去日本Book 1人房兩個人住？

先唔好屌我咁大力
我去日本見某間好抵即刻book無睇清楚，見雙人床，book左收到confirmation mail先睇到係1大人1小童7歲以下，個優惠仲要無得cancel

屌死啦日本捉得嚴唔嚴，有無人試過

一個人去check in/out
下次唔好喇

Hotel定Airbnb?

Hotel實捉得嚴

你不如問下有無得加錢變兩個大人
Send email俾酒店
加錢費 check in俾

日航

老實講好過，唔好搏

多謝各位手下留情
小弟已問agent幫手check下酒店，一係cancel我再book，一係睇下加幾多錢

上網睇到有酒店癲到三更半夜叫人走

你可以, 識員都唔會出聲, 但一人價錢D房真係好撚細, 條女多數會屌你

我仲以為你
ex披迪亞果d book
不過我有時上 日本網book房有多d房型揀， 但國際酒店網就無呢d房型揀
我會自己email 問可唔可以指定房型， 洗唔洗加錢
通常要日文email佢地先覆
Send英文問成個月唔覆
日文email格式抄網上罐頭句+google translate

紅字補充

牙高達book架

邊間？

捉到就遞解出境 嗰少少錢就算啦，一係email 問下佢2個大人加幾錢囉

試過book錯女性專用膠囊. hostel send email黎confirm個時, 覆佢話book錯咗, 可唔可以轉返男性, 結果ok

捉你做化學閹割之後就放你入去住

無用過呢間， 因為貴同好海鮮價
你可以agent+私下聯絡酒店

因為驚係你contact完agent ,但agent無幫你contact酒店，去到酒店先知無記錄
通常直接自己email 酒店係最好

以前就得，講緊係廿年前。

入住時記住話自己係大陸人
多得你呢種人整臭晒香港人個名

唔好影衰香港人please

同book嘅網站嘅CS講先, 之後再同酒店講. 以前試過book咗冇得cancel嘅酒店, 點知打風, 同CS講罰一晚錢.

are you holidaying there for christmas?

邊個會知 你唔好咁on9兩人去check in/一人check完in兩人一齊些房啦